點解你仲要留意我

同男朋友分咗手成2個星期
一開始佢unfollow咗我ig
但之後我發現我方每個story佢都有睇
點解佢明明話唔一齊返 而且平時都唔用ig
都仲要留意我？

可能佢無聊一望啫

可能啦

咪傻啦, 佢現任望下你咩樣姐

唔駛咁在意佢既存在

如果佢咁快就有現任嘅話都好
最少佢會過得開心啲

你又知佢有睇你if story?

因為ig有紀錄

唔好亂諗 佢未hide你姐

起你個story拉上去就睇到

不過24小時就冇得再睇
以前keep住有得回故返佢睇我嘅記錄

。